# Translation of Plugins - Quick and Easy FAQs - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Quick and Easy FAQs - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-06-01 23:46:23+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Quick and Easy FAQs - Stable (latest release)\n"

#: includes/class-settings-api.php:350
msgid "Choose File"
msgstr "选择文件"

#: admin/class-settings.php:84
msgid "Typography"
msgstr "排版"

#: admin/class-settings.php:109
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: admin/class-settings.php:102
msgid "FAQs Plugin Based Font Awesome Stylesheet"
msgstr "FAQs插件基于Font Awesome的样式表"

#: frontend/class-shortcode.php:176
msgid "FAQs Order By"
msgstr "FAQs 排序"

#: frontend/class-shortcode.php:165
msgid "FAQs Order"
msgstr "FAQs 排序"

#: frontend/class-shortcode.php:154
msgid "FAQs Filters"
msgstr "FAQs 筛选"

#: admin/class-settings.php:103
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: admin/class-settings.php:80
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: admin/class-settings.php:108
msgid "Back to Index Link"
msgstr "返回索引链接"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:97
msgid "faq_groups"
msgstr "faq_groups"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:53
msgid "faqs"
msgstr "faqs"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:20
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: admin/class-settings.php:62
msgid "Quick & Easy Settings"
msgstr "快捷设置"

#. Author of the plugin
msgid "Inspiry Themes"
msgstr "Inspiry Themes"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://inspirythemes.com/"
msgstr "https://inspirythemes.com/"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://github.com/inspirythemes/quick-and-easy-faqs"
msgstr "https://github.com/inspirythemes/quick-and-easy-faqs"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:68
msgid "Groups"
msgstr "组"

#. Description of the plugin
msgid "A quick and easy way to add FAQs to your site."
msgstr "一个快速和简单的方法来添加常见问题到您的网站。"

#: frontend/class-shortcode.php:140
msgid "Display Style"
msgstr "显示样式"

#: frontend/class-shortcode.php:136
msgid "Content"
msgstr "正文"

#: frontend/class-shortcode.php:134
msgid "Quick and Easy FAQs Plugin"
msgstr "Quick and Easy FAQs 插件"

#: includes/class-faqs-query.php:225
msgid "All"
msgstr "全部"

#: includes/class-faqs-query.php:290
msgid "Back to Index"
msgstr "返回索引"

#: admin/class-settings.php:63
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: admin/class-settings.php:85
msgid "These settings only applies to FAQs with toggle style. As FAQs with list style use colors inherited from currently active theme."
msgstr "这些设置仅适用于具有切换样式的FAQ。 作为具有列表样式的FAQ，请使用从当前活动主题继承的颜色。"

#: admin/class-settings.php:164
msgid "Toggle Border color"
msgstr "切换边框颜色"

#: admin/class-settings.php:134
msgid "Question text color on mouse over"
msgstr "鼠标悬停时问题文字的颜色"

#: admin/class-settings.php:128
msgid "Question text color"
msgstr "问题文字的颜色"

#: admin/class-settings.php:146
msgid "Question background color on mouse over"
msgstr "在鼠标悬停时问题背景色"

#: admin/class-settings.php:140
msgid "Question background color"
msgstr "问题背景色"

#: admin/class-settings.php:170
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义CSS"

#: admin/class-settings.php:152
msgid "Answer text color"
msgstr "答案的文字颜色"

#: admin/class-settings.php:158
msgid "Answer background color"
msgstr "答案的背景色"

#: admin/class-settings.php:123
msgid "Custom Colors"
msgstr "自定义颜色"

#: admin/class-settings.php:184
msgid "Quick and Easy FAQs Settings"
msgstr "Quick and Easy FAQs 设置"

#. Plugin Name of the plugin
#: frontend/class-shortcode.php:133 admin/class-gutenberg-editor.php:17
msgid "Quick and Easy FAQs"
msgstr "Quick and Easy FAQs"

#: admin/class-settings.php:117
msgid "FAQs toggle colors"
msgstr "FAQs 切换颜色"

#: admin/class-settings.php:122
msgid "Default Colors"
msgstr "默认颜色"

#: admin/class-settings.php:119
msgid "Choose custom colors to apply colors provided in options below."
msgstr "选择自定义颜色作用于以下选项中提供的颜色。"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:76
msgid "View FAQ Group"
msgstr "查看FAQ组"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:75
msgid "Update FAQ Group"
msgstr "更新 FAQ 组"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:77
msgid "Separate FAQ Groups with commas"
msgstr "用英文逗号分隔FAQ组"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:81
msgid "Search FAQ Groups"
msgstr "搜索 FAQ 组"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:80
msgid "Popular FAQ Groups"
msgstr "热门 FAQ 组"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:71
msgid "Parent FAQ Group:"
msgstr "上级 FAQ 组:"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:70
msgid "Parent FAQ Group"
msgstr "上级 FAQ 组"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:82
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:72
msgid "New FAQ Group Name"
msgstr "新 FAQ 组名称"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:66
msgctxt "Taxonomy General Name"
msgid "FAQ Groups"
msgstr "FAQ 组"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:67
msgctxt "Taxonomy Singular Name"
msgid "FAQ Group"
msgstr "FAQ 组"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:74
msgid "Edit FAQ Group"
msgstr "编辑 FAQ 组"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:79
msgid "Choose from the most used"
msgstr "从最常用的中选择"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:69
msgid "All FAQ Groups"
msgstr "全部 FAQ 组"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:78
msgid "Add or remove FAQ Groups"
msgstr "添加 or 移除 FAQ 组"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:73
msgid "Add New FAQ Group"
msgstr "新增 FAQ 组"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:36
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常见问题"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:31
msgid "Not found in Trash"
msgstr "回收站里未找到"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:35
msgid "faq"
msgstr "faq"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:28
msgid "View FAQ"
msgstr "查看FAQ"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:27
msgid "Update FAQ"
msgstr "更新 FAQ"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:29
msgid "Search FAQ"
msgstr "搜索 FAQ"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:30
msgid "Not found"
msgstr "没找到"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:25
msgid "New FAQ"
msgstr "新 FAQ"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:26
msgid "Edit FAQ"
msgstr "编辑 FAQ"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:21
msgid "Parent FAQ:"
msgstr "上级 FAQ:"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:23
msgid "Add New FAQ"
msgstr "新增 FAQ"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:24
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:17
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "FAQs"
msgstr "FAQs"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:19
#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:22
msgid "FAQs"
msgstr "FAQs"

#: admin/class-register-post-and-taxonomy.php:18
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"